當你表左白之後先發現自己鍾意左第二個女仔

我應該點....

喔，即係你玩鳩人囉

狗公 真係中意一個人會唔會變得咁快

我就係唔想搞到好似玩人咁
但問心係已經冇咁鍾意佢

補充返少少
同個女仔表完白之後
個女仔好似愛理不是咁
個感覺就好似比人收左兵

個段愛理不理幾耐時間先

多一分責任，少一分感覺，決定咗就唔好嚟後悔，依家唔係你二揀一，係揀咗一個之後要點同佢行落去。

總括而言你揀邊個wfc，只要係認真就得，同埋第一個你要處理得好

巴打有咩諗法可以處理好？我唔想太hurt 到個女仔

呢樣真